web版小建義

增加搜尋 方便搵舊post

app 同 都有用
啲字好細, 可唔可以較大啲
同埋字型windows機出新細明體好核突, 落黑體得唔得

font-family: sans-serif;
font-size: 14px;

font-family: 微軟正黑體,Lato,"Helvetica Neue",Arial,Helvetica,sans-serif;
font-size: 20px;
咁就差唔多